10點鐘窗邊叫建議

我明白好多人唔敢當面屌建制區議員
始終好多人都怕醜, 你亦唔知身邊行過街坊會唔會係死廢老

而我果區見到仲有好多人拎建制區議員傳單,
反而泛民候選人冇咩人理, 睇到都心噏

如果係區選前一星期, 10點鐘一齊窗邊大叫
踢走＿＿＿(當區建制區議員/候選人名),
支持＿＿＿(當區泛民區議員/候選人名)

希望可以幫助到區選,
特別係屋企窗邊叫, 叫同聽的都係街坊, 都係果區選民,
宣傳效果更好

推

甴近平